# Paradigmas #11 ─ Fios Causais

Fios Causais ou Linhas Traçadas são um meio hábil através do qual nós somos capazes de apontar uma sucessão cármica/ou um efeito causado pela atividade Iluminada de um Iniciado. Ou podemos atar duas situações causais.

